1. AR / Video 360?

Hasil : Video 360

2. Startup Pariwisata / AR VR sejenisnya

Hasil : Pariwisata

## BMC

Key Partners

- pelaku trip

Key Activities

- membuat video 360

Key Resources

Value Propositions

Customer Relationships

Channels

Customer Segments

- yg mau trip ke suatu tempat, tetapi mau lihat secara detail 360
- Yg mau melihat suatu lokasi secara detail 360

Cost Structure

- server + domain
- kamera 360

Revenue Streams

- Ads
- Fee